有無巴/絲打讀緊/打算corporate governance?

如題
當年讀asshole揀左business
捱左2年之後真係好向左走向右走想轉major
但又唔想浪費2年學費同時間
覺得CG係business入面係最唔討厭嘅科，之前有做過sec都覺得okay嘅，comp sec又好似有啲前景
要報non-jupas啦，大家覺得ou定hsmc好？

利申 gpa過3多啲 預左無ugc

自膠 標題都打漏左字

push

唔會 你已經好叻
辛苦你 寶寶